【戰術帖】衝還衝，可唔可以顧下後面

呢期成日發夢，夢見成班朋友好鐘意向難關衝刺，但係次次衝完都話咁快比啲狗打番轉頭（尤其是喺煲底）。諗落因為大家都淨係記得向前衝，缺乏左啲兄弟喺旁邊做側翼、regroup同埋組防線閘，搞到每次啲狗過黎追果時，就只可以向後退，連搵中間關卡擋一擋都無。

如果可以喺每一次都組到一個方陣各自分工，前兩排負責騎馬衝刺。後排留守負責叠馬組移動防線，會唔會較為理想？

咁樣的話，就算衝到上前面比狗咬，都可以馬上回防有馬守住，不至於一打就散開。

戰術討論，希望大家集思廣益，每日學習天天向上。

push

反包圍的重要性

不過講真，煲底真係易攻難守，狗仔出兵既路太多，個範圍又大勁難守。仲未計就算比你入到目標都仲有重馬騎唔郁，同埋厚玻璃。

後面要緊貼，唔好得個睇字

唔緊貼無所謂，幫手組下側翼做防手就好夠。
夠人夠馬起多兩重防線就可以擴大領地。
如果好彩有一邊箭頭衝得快啲仲可以反包圍。

唔好淨係諗住推兵，而係要包圍玩消耗，撚狗咁撚
當佢地比人圍，一定會亂，到時就係我地贏